有無巴絲另一半訓覺會打鼻鼾

嘈到我就嚟踢佢去訓廁所
聽講打側訓同減肥就會有改善，我諗我買耳塞最實際

另一半一路訓一路放屁

我果個除左鼻鼾，放屁，仲會磨牙

咁點搞 絲打訓到？

會打鼻鼾啊男朋友
佢都叫打得嚴重 自己又唔想帶耳塞訓 唯有照訓
好彩我都唔算好怕有人嘈 係有時訓得差

無啊
自己都會鼻鼾
同埋佢訓訓下會碌，碌到某個位就會無聲
趁果下即刻訓

鐘意肥仔嘅代價黎架樓主